將中國一分為二，分比俄羅斯同美國有冇得諗

北面全部省歸俄羅斯所有，繼續人治，欽點

南面全部省就分比美國，實行法治，普選

咁俄羅斯同美國就可以繼續做地上最強，冇人敢挑戰

夜啦 早d訓

點解要幫你班垃圾統治

可以搵代理統治，例如日本台灣南韓呢d民主國家

到時就會變左代理人戰爭
不過係中國南北互打
美俄2個強國既利益擺太近 (仲要冇其他國家係附近瓜分同制衡) 肯定第四次世界大戰

北平和談已經想咁，同時史太林都想南北對峙，以長江為界。但係老毛知道可以徹底奪取全國，所以堅持打落去，最後簽字渡江。

點解要分? 扶值代理人分裂做2-3個國家更有利
不過中國太多人，係要個共產黨管住班人

俄羅斯同美國即刻崩潰